是日謎語

🇨🇳✋😑🤚🇭🇰

猜一連登會員

四十頁內有人估中嘅話 我願意所有建制派議員及其家人+施麗珊條八婆全部仆街慘死永不超生

除左隻支那變態仔仲有其他人咩

屌你老母